未番工先加人工

Fg， 簽約個陣講明人工可能會有調整
本身8月番 個hr上星期打黎同我講加左1k
姐係咩意思

可能會有調整吖嘛 依家咪調整咗咯

即係你間公司有process囉